有冇人同我一樣老豆係熱流體力學專家

一到夏天就好多偉論
幾十歲都唔識冷氣係點
以前第一次買冷氣個陣
買左返屋企 未裝 擺左係廳張凳上面
跟住佢想開
我梗係制止佢
佢竟然話"好撚熱 開黎涼一陣都好"
屌 但係個陣係擺係廳中間
開左一陣 好正常咁一邊噴冷氣一邊噴熱氣
但熱氣點都多d
愈來愈熱 佢先知自己柒左

都用過幾年
佢都仲係覺得，房入面開冷氣，然後開門，會吹到廳都涼埋一份
但係個廳本身開揚，空氣好流通，又開哂窗其他門又冇關，
唔知佢個腦點諗野

買冷氣之前幾年
夏天會無端端拎桶水拖地
話咁樣會涼d
拖個陣又求9其 整濕地下就算，搞到地下仲污漕
同埋拖完有少少水氣，濕度高左仲辛苦
地板就涼左，氣溫就冇

你老豆買左部carnot refrigerator

好彩你老豆唔係買分體式

上一代部分人個常識接近0

笑到仆街

買唔包安裝

想慳電費 開少部 又想涼

但唔關窗門就

仲有大匹慳電過細匹理論
爭在冇提名佢去拎諾貝爾獎

因為廳長期開窗同埋比較開揚冇裝冷氣

師傅未到姐
係送貨同安裝唔同時間

好彩老豆係bs 佬

呢個又錯唔曬，地方大真係大匹慳電過細匹

乜撚野叫熱流體力學

幾十後=戇鳩

咁其實如果你對住部冷氣出風位坐

都勉強涼到下既